李唔識控制查克拉 咁點樣係水上面行？

係咪bug嚟？

wifi不破

左腳踏右腳無限loop都唔識